## 1. В чому відмінність між setInterval та setTimeout?

Головна відмінність полягає в частоті викликів переданої функції. setInterval викликає функцію регулярно через
зазначений проміжок часу, незалежно від того, завершилася чи ні попередня ітерація. З іншого боку, setTimeout викликає
функцію один раз після вказаного проміжку часу і завершує свою роботу, не продовжуючи викликати функцію.

## 2. Як припинити виконання функції, яка була запланована для виклику з використанням setTimeout та setInterval?

Щоб припинити виконання функції, яка була запланована для виклику за допомогою setTimeout або setInterval, слід
використовувати відповідні методи для зупинки таймера. Для setTimeout потрібно використовувати clearTimeout та передавати
ідентифікатор таймера, який повертає setTimeout. 

А для setInterval потрібно використовувати clearInterval та передавати ідентифікатор таймера, який повертає setInterval. 
